緩緩飄落的楓葉像思念

今日一起身腦海就浮現呢句

舒服得嚟帶點傷感

為何挽回要趕在冬天來之前

有咩好笑

因為 還記得那年秋天 說了再見

個符號係(so sad)